[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [11] [黑營運] 魔女之夜！！！

【下載連結】
Google Play

App Store

【營運官網】

【官方twitter】

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，請盡可能在活動時交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

新手自選4星卷9月26號過左期
TEMPLATE個到我刪左

開acc未有自選嘅人先有期限
而家開acc都係有自選

SOR
柒左，下次加返

留名

諗起自選卷揀左大波學姐

我都係

第9章痴撚線
好耐之前有張圖算唔算應驗左?

辣殺營運

跌落B

有萬聖節活動

放棄人生
用鶴乃單騎

利申:色違鶴乃做咗好多次MVP

要識揀隊玩
提防八千代或者3B，捱到1 turn就贏
剩返睇運，試過中咗確率拘束
不過用得單騎即係冇connect分，目標唔係S都冇乜所謂啦

Agger
所以我隊嘢係4隻

燈花個死𡃁妹越睇越黑人憎

大..姐..姐..
來...玩...吧...

唉 又輸左場 等跌落A

今日輸左兩場 仲係A

之前唔知邊個話常規池會有
到而家仲未復刻

我估可以變返原本咁，或者根本唔係本人

邊個水你話常規池會有

隻天音月咲都冇得抽

唔記得邊個
早幾個po
低B妹唔係活動換既咩？

果次活動出現過一次

冇換到嘅真係要等佢再複刻

睇返奶茶控個時話遲啲抽限定都會出
之後淫QB話係限定
再睇返係因為抽完鈴音之後無石抽
一直呃自己係常規角

突滿咗

我嗰時get錯咗
然後係QB話限定
我就: > >
所以我今日先有隻滿突嘅ウワサの鶴乃

咁你都搵得返

睇入手日期再揾咋嘛

我搵左一陣

Ｍ for......，個兩敝呆毛真係......
真係忍唔到好大聲咁笑出黎

之前堆火屬工作熊50000血反擊打到燥

難打到仆街
仲會火事埸力

一回合儲1條友三連珠
二回合儲第2條友三連珠
三回合牌係 3 3 3 3 4 儲第3條友三連珠
對面一下一隻收割上面3個
四回合第4條友火打水險勝 盛惠2160

第二次2倍break先來輸

10萬 要跌落B區了

BREAK點先有?
成日都無最後個分

第3場 x 1.5
第7場 x 2

唔怪得有時有，有時無
打剩返三場得92405
前三日各輸一場

一撳入去發覺原來冇打到
但係已經太遲
直接放棄唔打落去了

痴撚線4次攻擊入面3次critical, 殺晒我三隻
我個S 冇lu

辣殺驚

最後1日比人瘋狂爆擊 連輸2場

日日都被人爆擊

A挑発，招Blast打A同B，B就算識保護亦會發動唔到

如果B迴避 就有機會保護A ，挑発 迴避 替身 大開眼界

4人隊好難追分

who?

唔反營運

改埋名迎接呢一刻 畀下面好wor

一番可愛い魔法少女候選：
A 百江渚
B 百江なぎさ
C BEBE
D べべ
E 小兒癌の魔法少女
F あのチーズが好き方

請

不如快快手推爆個post 貼banner去第一頁🙈

出個新原創角色都咁大驚小怪-.-

自high完 後日又要拜神

A

唔講住 入mirror揸揸手先

實抽到你
利申:冇石

Wish Good Luck大家

請問樓豬 你地印象中點數卡要儲值幾多 個匯率先會抵過信用卡

幾多都平過信用卡
日本買既話
香港就用萬yen做單位會平啲
最平見過645左右

Feel到下個pool就係曉美焰焰子

唔要芝士？

盡力了

勁到
係咪幾日後個20場先正式計RANK?

預選計rank a,b,s

正選計星數

未打最後10場
目前係A
如果後20場打得衰係唔係會跌返?

最多一星

每次都A1星here

【マギレコ】イベント内でも文言として出ますが、
直接的な"まどか☆マギカテレビ版における、なぎさの過去" ではなく
マギアレコード外伝内でのなぎさのお話となります。

そういった前提で関係者様にもご確認頂いておりますので、
マギレコイベントとしてお楽しみ頂ければと思います。

劇場版以外成套野最正最多資訊量就係醫院結界

上次得C
今日仲差5場

睇唔明

簡譯

活動入面其實會講
呢個唔係直接等於電視版渚嘅過去
而係屬於魔法紀錄入面嘅故事
呢點已經同有關人士確認咗

仆街
出左街唔記得打個5場
得10萬又要跌落C啦

142530 S

我打少咗9場

啲章可以換記憶經
少左5石

S了
最尾20場HEA打了

對面全撚部都3隻17萬18萬

其實唔使確認 本來都唔同平行世界

完全放置都特啦

我覺得係跟新篇

139080 A

做魚腩送分

打曬20場

173740 A

打道館

睇twitter S最低139380，A最高139290

差少少

發現有人仲用緊和美30級藍卡
上活動騎QB4星藍卡同再之前女神紅卡幾好用 換咗去啦

得三張 唔捨得突

琴日打少5場得11萬 B
今日打晒20場有無機上A?

第三場直接輸左

打曬20場都係B 不過係 B*** 定 B* 咁解

頭果5日打小一場好難追返

不過都好今次可以整甩個B字

20場 win 曬

199620

C > B

會唔會2星到

呢個分唔係應該有三星咩?

日本課長打到21萬

見到圓神聖女唔敢打

In 21萬 we trust

呢首BGM其實係叫咩

睇用咩team，放隻闇坦，主攻用返圓神應該ok

下個月未，我想換彩波

打20場都可以輸兩場
157065
有無可能B3?
我係咪裝左假迴避
對面三下都MISS
我就三下都中晒

DAILY COIN最抵換係咪天台氣球?

我全部攞哂嚟換織莉子啲料

仲未升絆
放埋一邊先
以為今次又有育成關

開doppel送咁多石
衝定多啲石抽焰魔
不過應該會忍唔住手抽咗芝士

YES
焰魔無咁快啦
應該都要開第10章之後

紫紅石頭在奶酪上開三個洞，是謂四窿🧀️

x1.8 條PK塞滿盾同迴避 有隻概率拘束同霧

都唔知乜藍卡 霧足三回合

睇個款成隊都滿突
俾我就唔搏

仲有半個鐘公佈

好狡猾 係回憶卡嘅較量
今次仲低分過年初第一戰

總算keep得住個A1
現實係A0

重返S1星

好似輸咗兩場都有A3

輸兩場都係x2 break

跌左 明明比上次高分

張辣萬聖節服飾卷點換

聽日開始有得換

Thx

個fd list 成年先得15個

木崎套戰衣直接當萬聖節活動衫用

加左U未?

3點🤤🧀

播完OP彈error
我仲以為係演出一部份

100 抽ko

同上次圓神活動一樣都係抽到杏子

好可愛

中左吳小姐

100抽？

36抽

但係我已經冇錢

我100抽

r/magiarecord Discord server有人翻譯咗少少劇情

咩劇本黎

幾多抽 ?
個動畫幾過癮

留石算

我未抽中，呢個係遊戲入面嘅文件黎(/data/data/com.aniplex.magireco/files/madomagi/resource/movie/char/2007_2.usm同2007_3.usm)

補充返呢兩個文件都係影片黎 呢兩隻圖都係cap圖

兩張圖

有啲想抽但又覺得黑長直好快會出

我都係100抽出咗其他

40抽先中,咁就冇1千石

LIA係咪高登個LIA

係

芝士抽到芝士未??

40抽中其實已經好好

我以為本戰係兩日

仲未出現呀 係咪去左借大耳窿課金呀？

兩張膠朋友

第100抽先中

你好過我

四窿呀

老吳愛你

呢個係佢本人定媽媽?

咁睇我應該差一場就S

我打少10場
本戰開始個陣有141xxx

話時話今年係唔係無得拎返上年既衫?
杏子套狼衫仲未見有得換既

之前一周年比晒機會你

得2張卷
換左圓焰冬服

今年變左芝士 可能要等到下年

換曬

電視個世界線係零食魔女出現，跟住到第8集犬之魔女手下先出過場
magireco係犬之魔女出現時百江渚先啱啱成為魔法少女
後來犬之魔女就俾ユゥ收拾咗
咁即係話呢條世界線同本篇唔同嘅關鍵係ユゥ？？？

終於有啦，正常情況下平均都係3x抽1四星

100抽1 4星

正常情況下係100抽先1四星

係唔係因為彩波做左魔法少女?
圓神角色故仔個到提過唯一一個干涉唔到既平行世界就係魔紀
其他世界既發展都係一樣(?)

宏觀角度睇根源上應該係彩波，再遠啲嚟講可能係焰引起嘅蝴蝶效應
剩係呢個劇情上

剩係呢個劇情上應該係ユゥ嗰個位唔同

又鞭

抽唔中

無人性既仲起到笑

好靜
好似成個星期無見芝士

抽唔中跳樓死左了

芝士巴打第一日扯曬旗咁

到而家咩聲氣都冇

好想要芝士

100抽

第幾次100抽?

呢個pool第一次

AN機update完之後好似順左

咁咪好

諗緊有得佢定課金抽芝士

咩機？

終於升爆唒，下一步係全絆五

掛住我
芝士果然好受歡迎👏🏻

抽到未

之前未抽 上來見到少少#151回覆嘅圖 感覺好似被人劇透咁 成個LIHKG app del咗 追完story先上來
63抽有了 唔使買石

幾醒 全部都有免死金牌

你應該問：會唔會重課追四窿🙈🙈

好想扯旗打佢三次樁

被個朋友要求幫忙，原來係試食，難食到頭暈。醒返原來條八婆搬咗我上病床免費調整。好彩自己冇著有動物圖案嘅底衫褲，差少少變成另一個十咎ももこ

仲有80抽
唔知追唔追好
限定但又唔係特別勁

走啦

蘿莉

蘿莉呀

又幾好玩 侵侵佢都估得中

15 Can your character travel through time?

Good question but I am guessing Tamaki Iroha

26
Does your character have a sister?
Yes?
No?
Probably?

媽奇烏絲個兩條粉腸

咁年輕就有豪宅住
人地BBA到而家都仲係同4條友一齊分間細屋咋

邊個BBA

後日開raid到而家仲未講詳情

辣殺驚出台服
三個月汁甩啦

真係打糖果魔女

邊度講

見有高橋李依先裝 入到去發現佢唔係主角群

塞佢入魔法紀錄做路人角好浪費

係死忠一早玩日服，唔係fans好快悶&del

用巴開magia射會有驚喜

無錯

利申圓粉

第二十抽

中文版 我成日都怕D角色既翻譯名會唔同

睇怕同大陸wiki差唔多譯法，不過起碼好過大陸ser到依家都好似冇任何消息

利申事前登錄曬大陸ser同台灣ser，想抽部iPhone Xs

估咗50題都估唔到，見佢問玩唔玩eupho以為中，點知佢出情色漫畫教師俾我

實名登記

用九條可憐玩估完一大輪佢出loli就算

已登記 部iphone 一定係我嘅

小圓唔洗10條就中左

我用小圓玩佢都估唔到

57 你描述的對象有百合（女同性戀）傾向嗎？
是
我想 曉美焰
魔法少女小圓

百合

又要衝活動啦
今次刷邊關比較快刷完?

回歸玩家，有咩要做

先刷曬所有活動料

再登記港臺服事前登錄抽獎

我刷最尾果關 battle 20 是但啦

今次活動難唔難打
呢隊過唔過到全部高難？
之前有幾次活動好似都針對小圓

仲有登記做咩，有日服都唔會玩港澳啦

80級蟹鉗圓

啤啤好得意

嗰時斷咗冇玩

19快好多

抽iphone

頭先打完20手動，圓神doppel，杏子magia 1lv秒王
唔知auto會唔會炒
19好似易好多
分別係有4x同3x芝士

我刷16 可以刷新既女王熊素材

佢關好似好煩

出咗三叔碌鳩
但係都仲係唔支援嘅型號

睇唔明點解出台服

理支唔支援有咩用? 反正大把方法裝game

adb

為左比人睇翻譯故事

一定係為左2019 TV化造勢

VPN

出左*** 碌鳩

本身有日區google ac 就唔洗突登揾VPN APP

係「你的裝置不相容」
VPN搞到就唔使開adb啦

R.I.P 碌鳩玩唔到小圓

只係冇得直接down啫

我auto18，缺齒輪

差撚住而家先打到13

我用常盤搭七海/常盤 AUTO都叫穩刷

常盤抽到無耐
auto19除左3無咩好

除左快

無得直接down唔係就無得玩咩

apk

羽衣

完了 可以問了

條仆街死之前除咗挖走百江太對眼仲有冇帶走其他器官 應該係有但冇提及

呢隻boss係指孤兒院個紅妹 定係羊魔女

🤤？

勉強合理化 我會當有一兩隻狗B離開醫院
食幾個人變大再出現返

個attack animation
留名等睇片

第1次比佢打個陣 真係嚇親

周街都係芝士

BTW 隻隻都5-6萬血，點樣有得合作？

好似CC打魔神咁 唔夠打出返去叫救命
可以俾人尾刀 自己入場等幾分鐘 有friend打過 自己再打咁就確保到最後一擊。

堆Pyotr仔變曬過街老鼠

自 打多幾場會血高攻高

咁發展有排都未見返いろは

我本身部HTC U Ultra都係唔支援嘅手機型號，但係搞下搞下依家可以係任何滿足到最低要求嘅Android裝置 (試過U Ultra, Samsung Galaxy Mega, alcatel Idol 2 S, Samsung Galaxy A8, Essential Phone, Pixel 2, 幾種模擬器) 上面唔開VPN直接係Play Store裝到。我都唔記得當初點做到

暫時得部紅米Note行緊Android 4.3先裝唔到

放埋圖

我自己係所有機都話唔支援
初初係直接人手改佢apk嚟裝
之後有次畀我整返好個adb(唔知點解之前唔得 可能係driver問題）
跟住一路都係用adb裝
方便唔少

有咩Bug要緊急Main

送芝士？

好似係server down咗，啲人話maint之前突然禁粒擊要等十幾秒。

又係恰新手既活動
仲未開到驚

呢隻好似係故事 胡桃Cafe外面果隻

新假期廣告
蘑菇 芝士 麻辣 紫薯 小店 隱世 極邪惡

得幾粒石仔

一架車都無 恐怖過sim city

chok 倒 梨花magia 94萬攻，不過cap 唔倒圖

個活動只要係咁打佢就得?
一彈GAME就食左體...ON99

係。
俾5Round 你打佢，打唔贏就救援
不過又整多一種體力真係on99

執人尾刀又打唔贏會唔會好蝕?

呢次活動又諗起GBF

個RP水差唔多無限刷 完全係真人體力制

得返1日多啲

打夠50隻收工啦

搶咗人尾刀 好驚del friend

發現如果有人早一步殺隻boss 就算其他人一齊入場想share尾刀最後都係得一塊芝士

做仆街仔lam咗條女芝士 被佢吊到開花

FBI準備爆門

Why 999

500個connect真係好難用，要食追擊就要預下個回合無connect

求配置圖

如果係自己有追擊效果就好勁

500復刻新紅卡就係自身追擊

求4A𠝹刀女&4B七海support

界刀女係咩？
七海我有，水系嗰度

round 4 圓神 同 八雲 magia
round 5 圓神 同 八雲 connect, 梨花 magia
(我 八雲 connect failed)

Thanks
天乃鈴音啊。

紅卡換呢張ok wor

I mean 好過用三星

冇

羽根除左件野

郁美件魔法少女服好似Nekopara

果然第9章D新黑羽白羽會出
官方邊有可能會為左D呃唔到課既人整新Live 2D

AABBC again

好心補血型就AABCC啦

睇到羽根喊果樣

開唔驚
仲以為我問題
原來又維護

E次event係咁爆ser

咁多隻咪好難開connect

幾時到黑

我打都係一隻圓神加隻圓神support
75lv上
完5個回合最小磨佢一半血

黑色果隻1星已經送左比我地 上二星唔知係咪除左件野呢？

真 . 流出?

無牙吊
可摸耳送多次

強化突破記憶你地有無問題?
lag到一篤落張卡到就即show info

流出咗好耐，有啲segment唔係佢錄

其實係
減走小圓又會唔夠mp

開比人打算唔算自己打完?
而家仲係打緊5萬血既

5萬血就自己打啦
暫時我都無俾過隊友

60，70，75個啲會唔會放街?

CLS ,真係LAG到強化唔到記憶......

換張記憶換左成個字...ON99

乖乖地打多幾隻Pyotr 跌多幾支水再打啦

我打夠50隻就救援 可以auto唔洗煩

咩機 點會lag

原來會跌水
啲rp回復藥event完咗會唔會留，今次啲料好似刷得好慢

而家我用雙大波學姐算 打90LV 唔怕會死

糖果公主怕魅唔怕燒傷wor

痛死了

Note3

咁快4窿

古董

當年nexus 5 都有D lag 想像唔到note 3會咩情況

借大耳㝫課?

課長

佢俾你無限刷RP水 係跌得慢D

拘束

齋望個spec Note3係比Nexus 5多1GB RAM，咁隻game要行得順一定要多過2GB RAM。

我諗裝返AOSP ROM之後應該唔會太lag，當年嘅Samsung Touchwiz真係垃圾skin黎，食RAM食得好勁。

所謂嘅***優化就算柒數

而家買android 一定係買NOKIA

圖中嘅機係NOKIA 7 plus

我都推介咗朋友買Nokia 7 Plus

不過為咗個相機我都係鍾意用Pixel 2多啲，加上我當初買咗廣角鏡可以當埋kick stand。

相機

Support咋

痛死了 光闇場一定好刺激

成班契弟搭順風車呃蝦條食

Ahhh打錯 係呃芝士食

呢個活動開始先係咁
而家輕觸張記憶變左長按咁
直接彈張卡既info

無錢

橙，好似比九條巴del左fd

Note9極順

見到有巴打用Nokia有種莫名嘅感動

好可愛的孩子

見到百江渚就開心到出水

四十支未用

未計活動截圖 淨係錄老鼠同入場結界隻啤啤BOSS佔3GB

價廉物美

痴線佬……

發覺已經無人打
琴晚唔小心訓左
部機開左成日打左十場都未彈驚
是咪迴光返照??

再見啦芝士

以後唔做哩d on 9 嘢

打得48隻
打唔到50隻除左少張單抽卷仲有咩？
40隻獎勵好似唔記得拎

50抽都去抽
課多50抽啦

點配個數字出來

而家至知magia隊落場都可以過百萬

其實係救援*1.4 先咁大，實際得8x萬
最難係5turn內做齊所有野 (深月得1a )
5turn+過百萬既話應該得4窿水波做到

後期我放棄咗八雲，support 用小圓+A reroll

發覺連啲卡都唔齊

好撚癲

算啦

不過佢60幾抽出左第一隻
計返還好啦
個時圓神抽剩30抽課唔到金
佢老母呀
3窿圓神呀

我儲左150抽 唔中 屌 跟住放棄左

你咁有錢，課囉
100抽中左隻收手
下個pool一定出黑長直

投資曬係第二度 下次黑長直再課

芝士無乜愛
不過係舊人物點都抽隻Gchi下

又係我
100抽出左

Dim gun

啲人特登日拍bid
諗起super me份報紙

25枝奶樽未用
你地推薦突秋野先定係織莉子先?
前者開左doppel後者magia3

秋野 disk 好d 可愛d 技能組都唔錯

都係，仲有無咩角色推薦??

常盤 直3B 都可以考慮

呢個得1隻25奶樽突得一下
水屬都可以補下
而家得七海，同1窿彩波

啱啱先all in完
點跟

圓神之後未抽過野
依家有成300幾抽

意外地有破壞力
不過常駐都係唔抽

小鹿亂撞

招技

影你就影啦 咁多野講

準備好一堆200mp

不知不覺活動就完咗
最後總擊破數送1000舊芝士達唔達成到

做唔到 得550萬

究竟點解會有5百幾萬咁多
隻驚係咪真係咁多人玩

Love注入 聽到打冷陣

桑水BB都200mp

之前覺得佢幾正咪升爆左佢

其實出奇地好用
對上一次呢類event衝咗唔少lv

主線更衣室背景翻炒

用iphone開隻game 跳去其他app一陣 再轉返入game 個框會消失

唔得就停留多幾秒先入返game 個框會慢幾秒出

E個event唔洗肝 打完又可以休息下

點跟
得7隻

me2

圓神之後好似隻隻都要100抽先出

隻隻都有100抽

課咪有

唔知係咪活動更新完之後
note3正式收皮
揀卡完全揀唔到
輕觸一下等2，3秒就彈張卡個介面
換卡又唔得強化又唔得

打完50關，又要等一個禮拜

渣架

無錢換機牙

Nokia 7plus 而家仲要上左android 9
順

呢部好似6000有找?

3200官方價 唔知出面仲有冇得再平

下年轉工先再換

而家可以拎番 芝士既全體獎

數下數下就快release 500日又有7日石送

芝士number 1

😘😘😘😘😘😚😚😚😚😚

活動二劇情最後一句可圈可點

雫

邊度拎

禁左上角芝士banner

已拎

屌你睇到扯扯地

粉紅色有一種特別嘅吸引力

粉紅色切開都係黑色既

保澄please 借你穿透環同隨意門一用 我要護送いろは返火星

老老實實條女言行舉止好造作

覺醒台詞1同2講埋啲殺人放火嘅野 反差萌

掛左一日home 已經比我換走左

19歲

老練魔法少女

靠你抽曬所有4星放圖上來 一不做二不休

新細明體

法官大人 我要

隻字體真係唔掂

坊間字幕組都用心過佢

我都就頂唔順個死人字體

明明google 就整左個黑體出嚟 又唔用

玩完第一章 己確認港臺版個app版本淨係去到和美果度 啫係上年11尾嘅時期

春名木實

深月菲莉西亞
駁唔到得嚟又好想笑

巴打都down 左嚟玩?

彩波個妹唔夠佢得意

唉屌
換一張記憶要來來回回篤佢十九幾次
一張換成幾分鐘點玩呀
裸裝又打唔到野

down模擬器囉

仲以為叫錢

忙到連50層都只係打到一半

我已經打曬 吳小姐 小圓圓神三隻無嘜阻力咁壓上去

幾正 叫詛咒晶片

啱啱先返到屋企
陣間用你嗰隊壓下先

之前係咁陣game
所以先轉用手機

彈*

但我呢三隻都係四窿

咁我用返3隻水3B算

搵貴價聲優撐響個朵 跟住無曬聲氣 full voice唔見影

玩緊另一隻 字體好好多
左邊紫色個CV係深月果個
右邊係水波個CV但個tone同巴麻美9成似

打到15 覺得劇情又長又密好煩 又唔想skip

中文版係咪一開始就已經全語音

係 好以睇緊動漫咁講日文出中文字幕

睇唔明日文飛曬

都係等中文字幕

但係D字體仲衰過漢化組個D

己經report 叫佢轉用google 思源黑體

啫係android 機原生字體

玩到主線2-5-1但係有兩關拎唔到三粒星

Lv1支援太渣，係咁死

日版定港臺版？

台版

我日版玩到lv99

封測就是但玩啦 開服先正式嘅 唔係佢點會日日送250石過你係咁抽

台版有冇保底?

目測唔夠十個人玩到鏡界，依家係lv2

隻字體真係好大陣柒味

好似10年前玩啲中國小品制作咁

見上面有幅cap咗對白
真係唔多討好

隻字

睇黎可以棄驚

好樣衰

ハ夕月口知

棄左幾多次？

我上年萬聖節棄左4日就玩返

0次
而家lag到好難玩

你會唔會電話內存不足咋

samsung note 3加上佢個所謂***優化 唔lag 就假

唔係得你一個人lag，好多用Android 4.4.x Kitkat模擬器嘅人都有lag，呢個係1.5.8開始出現嘅現象

Ff mode :可能忙緊配動畫

而家買一定係買非中國公司嘅android one 機

打隻驚都lag代表要換電話了

未必，如果唔擔心風險的話可以買啲可以解鎖bootloader嘅手機直接刷個乾淨嘅ROM落去(例如小米同OnePlus，呢兩個大陸牌子機相對容易做到)

好似根本就冇點出過場

原創組嚟講
我諗就算有日唔見咗佢都冇人記得

上星期五先開始係咁

唔裝記憶剩係打到20左右

濕濕碎 開服一年 夠俾兩年 養得起

牛奶製品對健康不好 易生cancer

大你一千萬

個格式真係冇得頂

已經report左叫佢轉字體 但唔知佢睇唔睇到

宇體未必夾我都仲理解到
乜直接跟返日版嗰隻格式好難㗎咩

好hea

有人係Soulcalibur入面重現水波vs環

呢關好玩

識食

圓神一個doppel車落去 咩都變灰

太沒意思了

熄game再入鞭咗幾次屍嚕

冇野做

想吹雞 打剩6萬先magia好似好多餘

聽日先開後50關 死左佢等兩個鐘再磨死佢

我要射啦

冇粉色美瞳，套cos服淘寶買嘅。對比其他coser，一般啦。

可能我睇過好多更好嘅coser所以覺得麻麻地。

有冇圖？？？

你傻架？

老實講，好醜樣

無裝夠唔夠打??
又重現返漫畫劇情

打到46未開過magia
2星卡都滿魔了
X陣中間放天音月夜同miki紅卡 其他角放生存卡同芝士活動一紅卡

唔夠抽就放蟹鉗圓藍卡搭蘿莉QB騎士藍卡 玩Charge

好掛住梓活動BGM

樓主你打快少少啦 上次差一張突滿

最大問題係裝唔到記憶
打完故事50死左兩個

你仲記得
今晚收工試下轉返模擬器啦

好似不倒翁

以前成日叫呢隻褲做賴屎褲

我估計係整返好部分劇情對話嘅格式同埋翻譯返英文名嘅memoria

公測先開始做一登大師日日入去拎石拎卷

好撚難

隻水波

慢慢磨死佢算

e次D組合同上次差唔多 但係D能力勁咗好多

水波一過70魔就要降攻

用萬聖節同阿連娜一直禁佢技 佢谷到200踢隻殘血嘅

上次係 唔知今次會唔會

終於打完 最後個幾關又易番d

好快
而家先85, 俾人2round秒一隻

完

繼續無magia生存模式

個人嚟講真係好討厭打踏破型，其次ranking
係咪應該練啲非5星嘅去打

86-94

為玩天梯刻意唔解doppel ，200魔可以放兩次

200大技放mini boss太浪費 唔放又會被打殘

小渚道館

4孔既非5星打踏破型幾好用 可以裝好多減攻既主動

點解個都會揀你打 淨放一隻？

第5層
已經打一場就死兩隻

見你哋話難都做咗心理準備
結果開晒技都係冇解決到

點跟

最後張卡咩效果

班友個個每turn回20MP想點

呢張memo好公廁，免費十抽經常跌

一直想問點解白羽係三星，黑羽係四星?

哩條女癲㗎

仲諗緊抽唔抽腹黑女僕 張記憶卡睇落唔錯

完

最尾果關 11次doppel 5次magia

血肉長城

得張咁嘅鳩野

即刻冇動力打

因為係pink 色

大波班長是咪送??

關咩事

用萬聖節卡有得降埋防

btw萬聖節過咗 無復刻 佢把鐮刀無特效

呢隻QB值得follow 佢堆support牌配得幾好。

一睇就知係課長

萬聖節張記憶仲未突滿

無呀

仲差一次

無光系落場 苦戰ed

A*** S** S*** 必打 打叉能住打唔贏就follow睇有咩配牌可以參考

黎黎去去都係 滿突友達 再加其他

100 100 100 100 + 一窿80
測試過了 幾日無換陣容會被系統排去比較後
今次放隻4窿阿見莉愛引伏

咦 12萬戰力 平均每人4萬 輕鬆贏啦就呢隊

多撚謝先喇 盛惠3枚鏡幣

咦咩事

哦 生得好似阿圓 同白頭髮嘅唔知乜水

咦！二人 仆街了手快快入場了

おぉぉぉぉぉ！

一回全滅

Sor 自high

計埋自動回復過4萬

用慣暴擊懶得換新卡

$200 課金一下子無嚕

真係好仆街
又笑BBA無波

睇錯天乃鈴音...

又比人拎嚟笑

差唔到打到40層
有無機打得完100層

矛

血肉長城咁堆上去一定得

用無恥打法 雙綁隊好快打完

你幫手引繼set回憶卡點睇

3個鐘50上100，夏目同梨花真係好好用

雙綁隊咩黎

有萬聖節呢張真係雞肋

班長都係pick，pick完蝸牛pick班長
送係戰場原，送到4突

得1窿學姐

辣殺驚
儲石算

1窿裝主動技已經夠 係打得慢少少

麻美裝主動 + 矢宵 + 裝挑發既幾LV 角色
之後對邊就
btw e招對有異常耐性既關無效

樓豬部機有事裝唔到卡

唔係唔得既，裝一隻角色要成個字

打完45

打完81

磨豆腐磨夠20回合

46已經比人清場

100關打完

拎隻4窿芝士出嚟

樓主有冇邊隻3－4窿？
同埋俾人清場之前一刻可以kill app 再入game 再打過

bba，50分，圓，都先輩，秋野，焰，鎚仔

彩羽呢？

彩波

玩咁大

琴日唔小心殺咗76關隻委員長魔女 未放拘束同魅就死咗
好浪費

角色唔理啦 有咩卡充撐到大場面

減攻防，減傷，加暴之類

隻30萬血千歲ゆま無限補

84000 52500

第48已經要用雙拘束戰術

快d打曬佢 個活動就完

今晚收工再打
50層又比人清場
再出垃圾活動真係可以唔使玩

Boss關用來儲mp嘛 慢慢堆屍🙈

我都係係咁堆上去

唔夠時間

所以好彩我一開頭練定一堆4星4窿 唔係真係冇得玩

加油
我第一次100層用女主，七海，50分 都頂到80-90層。最後先堆magia + 堆屍

今次應該係夠打既
不過係換memo出事
無心機打
今晚以75層做目標

加油

渣ga

100層都係送張垃圾
打唔打都得啦

用有償石抽左成3個月
過多9日就有4星啦

800石

你想中邊隻

屌 手快快

150

明知有1/3都掃三塊

65層已經防DEBUFF

嚇死 記錯佢係四星

65層圓神+50分DOPPEL就無左2/3
之後到70層又比水波GUM住黎砌

我終於打到100層 我仲有24招doppel未用

24隻5星

70層點打
之後好似完全綁唔到

100層boss只係頂到我3招doppel

終於打完75

俾個tips你啦 唔知wow咗未
發現唔夠打就熄game再開 當呢場堆屍儲mp

如果本身儲夠mp試幾次都打唔贏
唔好retry 唔好被打死
熄game 選再開しない 無3ap 但隊人唔使瞓2粒鐘

94層隻熊

滿mp熄game 不繼續

純色隊到94層收皮 解散玩doppel

打完85算
希望下次踏破之前換左手機
繼續訓

新玩具入手
呢隻超高防wo
D技能又OP
4洞pvp 一定s9m

抽抽抽抽抽

防禦型既攻擊connect 好勁

Ahh 上面有片 抽完再loop

恭喜 恭喜you地🎊

個個都咁rich
幾時出曉美焰焰子牙

100抽都無禮装

60抽乜都無

1抽咩都冇

0抽乜都無

有個好消息 唔知wow咗未呢

小心亂入 同百江渚一樣63抽中了

左下無清零

限定pool亂入不清零 以後唔反營運了

最後出唔出百江先?

DIU LA SING
97抽仲係無新MEMO
得一張4星

屌 on9以後唔飲酒

以為抽中四星上來講 被條女追post指住笑

上面當我冇講過 被張memoria呃咗 卡面唔同
好柒🙈

有女走啦

屌那星
100抽出奸商
近排黑到仆街

聽到佢起到阿啦阿啦好想打柒佢

張生：我老吳射歪射到四窿都未話黑仔啦

出啊 出咗對腳

佢想既話全部四窿都得

你就好啦，兩次都63抽出到4星
兩次都100抽，今次仲要出奸商
出牙爽都無咁嬲

張粟根心係memoria咋 睇錯 空歡喜一場
唔課金俾營運

我13抽中

串
利申20抽

呢個工程完左一半

升鳩曬堆4星

以後都係唔追新角

上rd100抽咗咁解啫

2rd呀

成功爭取大陸wiki有繁簡轉換

係喎
完全唔記得咗個活動pool
巴打你又會咁都記得

83抽中新四星回憶 收工

淨係要張記憶？

下一步就係絆5

仲有16隻

100抽收工

咁快升滿 將來有特訓活動好浪費wor

所以平時淨打彩波果關
平均一星期兩粒

想要中間

我仲有4隻，包括今次新抽嘅鍋牛同安名，已經即時特訓緊

一共課幾多錢

聲優好低人工

7200港紙夠包起立花理香一星期
平日正常tone，晚上人前就小早川紗枝tone，人後就變阿見莉愛

痴媽GUN

識野

新加入, 特訓揀左いろは
E家2星升爆左唔知用唔用D coin換素材好

抽到やちよ未
2星嚟講應該最勁係佢

抽到, 可以兩個互奶
但係特訓冇得中途換人

咩coin

仲少過你

鏡

藍coin定綠coin啊 藍就留起啦

鏡coin緊係用黎換錢，券，彩波
有時仲會有期間限定野換

無計過

你推主線佢會送彩波既石
最多好似送25粒

有無300000萬YEN ?

300000萬???

2億港紙
直接買起隻game啦不如

用活動d coin咋
另外daily coin係咪都係換材料多?

係，不過我會換芝士。

打多左個萬

招magia算係稀有，其餘各方面唔算吸引
想儲圖鑑但唔想為呢啲角色&唔勁記憶使錢

終於到100抽
又係杏子

又曬命

真宵？
物語系列神作必抽啦

人地有課過咪俾人曬吓

有償800石 都好重本

仲有40抽抽班長

大波班長有啲似鈴音
MAGIA又正
早知唔抽蝸牛啦屌
出奸商呀屌 出老吳都好呀

Me認 好葡萄

原來神作 今晚download睇睇先

同八千代拍住上

杏子

四星卷冇用到？

要點先有

完左第一章就有 你冇拎？

換咗了

佢怒啤住弓上面朵薔薇

唉唔玩喇

好想FM神浜復刻

你唔講都唔覺

巴打幾時入坑

果次係換完料 最後幾粒換先輩 清零，禮物盒拎三星卡後主角間舖多咗一欄換魔力覺醒石

先輩仍然係一窿

算啦 我玩膠咋
不過doppel得兩隻就係真嘅

無啦啦又係amazon 又買左d鎖匙扣

我係咪痴左線

芝士呢
又話真愛

7:40

出場動畫好IQ博士feel

太鍾意反而J唔落 同埋太細

頂你改左名唔起底都唔認得你

正牙

唔講真係無為意

嘩你日日都4、5點起身

未訓

唔中

Good luck

#wet#lm 55抽唔中

發覺到自從圓神之後未試過未夠100抽中四星

收到風有人隻老吳四窿

200抽...無石抽忍同神原了...

求營運唔好咁快出最後一彈

我都係，黑到仆街
仲要出吳擺明玩鳩你

第8章全語音好多角色把聲

終於有花店妹 小惡魔女 女騎士都正

主線仲停留喺黑羽根暴走初期

ななか有語音真係串過馬撚

玩緊五隻game都有M.A.O配音

Come on 三上枝織 本渡楓

#METOO

GBF入面隻奶刀

剩31抽 抽完剩返6張ticket

好野唔使課金 有得打特訓了

加多10抽 RIP
3洞了

花貓你真狡猾 老是常出現

Good luck Go on

而家d人45抽出四星都要講rip

見此回覆者good luck 祝你地唔使補底就抽中

已經冇石抽落去

3個幾月冇抽過野

圓神開始冇抽，而家有350抽

係係係，四窿杏子唔係野

1日1野抽左100日唔計

抽曬75抽咩都冇

抽左4抽乜都無
希望焰焰子唔好咁快出黎

第64抽

岩岩好10萬

發覺引繼唔使重新dl數據
換memo用模擬器
返工轉返手機
不過轉得多會唔會比人ban

下次キリカ小姐就會亂入去你屋企

防禦系好啊

張生

抽色紙又中多張焰魔
都仲係未出圓焰

100抽又唔中 屌

奇趣到抽色紙？

邊個叫我

又鬼上身？

今次100抽又唔中 屌

上年係奇趣中左圓焰聖誕張色紙

就差佢

Amazon幫到你

改圖

木屬3B
咁我都係唔再衝班長喇
雖然根本冇石畀我衝

屌
明明都有鈴音
剩返30抽

下年未執會唔會出聖都仙貝
三大木屬仙貝

400抽係時候出動了

JoJo個名出至邊到

試下遮住對腳再留意側邊山羊腳

成個觀感唔同曬 返唔到轉頭

JOJO?

天音兩姊妹

利申 冇石冇錢抽

那有石
那有錢

好想做阿連拿獵物

抽到咩卡

好過出吳小姐

幾時再有得換低B妹
限定出得咁密點J
仲要無復刻

低B妹?

天音(低B)月咲(妹)

張4星好靚

又課金啦

你未換低B妹咩

記錯 係換

上年年底活動
我今年2月尾先玩

可能今個聖誕有呢

慢鏡慢慢J
魔法少女まどか☆マギカ魔法少女５人大人の姿

其他四個其實好明顯見到
係杏子得張草稿先見到樣

魔女愈黎愈好身材既喂

抽多100抽，最後10抽甘樣出黎，個天都叫我放棄鳥

甘我放棄lo

Me好早出隻角 發現未出回憶 又要來過 Alina mola mola

聖誕節到啦

又2隻4星

無牙

我寧願要new

你唔係已經NEW左咩?

差啲唔記得抽啲卷
6個BOX都無

望真啲朵花都靚 做燈應該唔錯

你就好 我屋企隻魔女未長大但伙食費🧀都好甘

收到風小惡魔女走咗去配第三代劇毒love love

70抽中左聖誕アリナ＋理子

5張4星得2張係アリナ

一次10抽中咁多四星？

上年冇換可以換了

U是咪hi大左

使咗3000石未

4000啦仆街
先得2窿

活動歌又係マギウス曲做底 有返啲誠意啦喂

不抽了

屌唔記得抽

黑人Alina

成600幾抽就曬左

上次完咗特訓有空窗期，好直覺以為今次都有

4000

160抽

屌，又兩隻4星，又NEW

聖誕禮物
得40抽都係留石算

平均40抽1隻4星其實已經好歐
每次抽蛋都係望佢100抽唔好歪

歐乜吖 出角色唔出回憶咪又係要再抽過

20抽3張4星MEMO0角
頭先無留意要抽卷先有得換衫

抽

原來係3星黎#bang#l
m2

抽到係LOLI月夜個張
卡面咁靚以為係4星

咁抽左未

20抽得兩

35抽突滿左3星個張
之後有2張舊4星
無啦

夠換曬D衫

唔講野既肥達好得意

刷多少少石希望出貨

咩事

咩機 點整gif

電腦版LINE
得6秒

1抽中左

嘩 1抽

我又試下先Xmas

又恰細路

Cosplay聖誕老人搵天音姐happy下

真係好蠟筆小新feel

出咗真尾 抽野畫面show暗屬點知出佢

我隻阿心3窿啦屌

防禦型

四窿可以拎去pvp

厚到痴線
基本上有入張嘲諷就可以直接磨死我隊嘢

張生pvp皇者黎

真心唔爽

無意間見到
有啲恐怖

幾多石

準備抽卡了 有無人祝me好運

放mirror練下刀

邊個話要課先可以4窿

10抽中咗四星回憶 可以換齊衫收手

大約300 抽
石就用左大約4000

歐皇

我歪左3隻啊屌

今晚課一課

點都要抽中一張天音姊妹記憶

19號終於出繁中

然而簡中

放咗
BTW 以後d水隊點算

水三角 最中間放呢隻玩反擊攻勢 配多張坦或blast up點睇

水隊最怕係對家啲木屬角
我平時係會放色違油脾嚟秒木屬
不過就好易出牌出得太雜

我諗砌攻擊型呢隻可以頂咗水三角前面嗰個開嘲諷反擊
後面放返嗰2隻好易俾人秒嘅3B
咁樣アリナ可以減少第1turn之後被反殺嘅機會
又可以維持到攻擊隊隊型(turn turn都3B )
唔怕啲牌太雜輸出唔到
同時又可以負責打對家啲木屬 應該幾勁
不過我抽唔到

抽左50幾下唔中
無晒石

抽5抽埋好呢

算啦 去馬

你好彩 唔係天音月夜

酸死
1隻阿莉娜仙貝都未有
好想比佢恰

[url]
[/url]

差唔多係時候開新post

993

好想咬環神塊面

都唔係福建炒飯

好彩訂左一套啫

抵買？

張色紙